(樂天)日本演唱會買飛求教

如題，想問用樂天account買飛 個地址係咪可以亂入，去到先攞飛